有冇aco有讀書進修?

想問下有冇現職aco巴打(或者其他公務員巴打)工餘時間有進修(e.g. part time degree, master degree),等自己多啲機會考到高pt啲既政府工?有既可唔可以講下讀緊咩?

利申:現職aco, 垃圾non 三大 bba ugrad,想進修但冇方向

aco 駛咩進修

Non-aco
返工要強制讀兩年high dip先升一級

公務員?

考2a3o位有degree已經夠
跟住基本上就係公開試中英數成績大於一切
好似係

入得去做ACO既都預一世係咁架啦
唔通想升做AO呀？

你進修啲咩咁巴閉要8年

ielts7.5本身已經有啦 基本

政府工程位咁高人工 進修工程有冇用?

公務員

文職系仲有咩其他位？

其實新aco有成五，六千人
將來爭co唔係會爭崩頭咩
我表現平平，自問無能力爭
不如儘早考其他post

每個星期二，五都睇csb opening
符合資格既空缺都有報名
全部無回音 其實有無aco成功考走？

介唔介意講下報過既post?

入得aco既大學生即係本身讀水泡科 除左aco/eo呢啲文職會請 仲諗住做咩？ 一係紀律部隊/郵差果啲

有degree 做住考2a3o 啦
中英練好d 去考cre 啦

助理外勤統計主任
二級田土轉易主任
房屋事務主任
二級土地註冊主任
司法書記

助理外勤統計主任個max pt高aco二個？點解都報？

房屋事務主任呢啲寫住有物管經驗優先。
其實根本就係basic requirement

Departmental Garde升職快好多
ACO果d 一係到老先有得升 一係冇得升
40歲前做CO既只係極少數